下次見藍廢老搞事 和理非唔該走先

明知自己會勸交，唔該走先咪阻住私了